user 康城泰利王 #118176不斷出fake new post

個個post都fake new, 大家記得睇post前要起底先!